日本皇軍情操高崇，南京大屠殺實屬合理，這情操在支那人身上一點都沒有。

👍🏻

毛澤東感謝日本侵中華民國